有啲人真係唔適合揸車

男朋友上個月租車炒車賠到hihi, 跟住前日又超速被罰hkd$2500, 好想喊

利申：外國撚 + 聯合戶口

未炒車死都唔可以叫唔適合揸車既

屌啱啱先裸辭又要俾冤枉錢真心唔gur

真心咩hkd2500夠搭成個月的士

叫佢揸慢D啦
穩穩陣陣仲好啦

一齊咗幾耐？

呢啲人通常性格都有問題 衝動唔自制

四年幾

屌 佢好撚易興奮
平時都係一飲醉酒就失控

外國輕輕都HKD800 up, 但路闊係幾引人快

我有辦法幫到你

換個男朋友就攪掂

算啦 佢on9姐 其他冇乜野

未結婚都開聯名 換過條仔啦 搞唔撚掂 遲早死係佢手車上

唉屌 肉赤
最搞笑係大時大節有超速優惠 like 50% off
明鋸你 吹漲

兩條友外國生活又四年幾係互相依賴架啦
但佢真係令我好灰都唔明係黑仔定佢仲𡃁仔

當交下學費

係咪得我先覺得$2500罰款好多

唔會係黑仔啦
咩車咩汽缸？

Highway speed 100, 慢線100 然後去到有快線位, 108過就畀阿SIR鏟草地U TURN追單, 無記錯千幾港紙
都CLS

佢幾歲？應該都係廿歲頭？

係啊，畢業冇耐

唔貴啦，開快車會車死人，唔罰多啲點阻嚇你

dogde, 唔太清楚, 我唔楂車但平時入油要special

咁細個就開聯名？
有啲野分返清啲好啲喎

speciel係指premium定diesel?

臭雞一隻

一律建議分手

馬力大，印大力少少去得快又唔多覺
控制力差又唔識收油，平時警覺性仲差，有咩事去到埋門一下先知
最慘係反應慢又以為自己好醒，有起事上嚟完全反應唔切，直頭交俾個天做決定
好彩就過到骨乜事都無，唔好彩就輕則跌錢，重則哩世坐輪椅

你有無咁嘅感覺先？

咩叫hihi

byebye相反囉傻的嗎

你有病就去睇醫生啦，上乜9連登

你係外國 適唔適合揸都要揸, 唔揸車等食屎...?

有 gg了
咁佢適合咩車？

佢咁賠錢法，搭uber premium都夠啦

你學車車佢咪得

好小事
揸得車預咗

呢條柒頭一睇就知唔適合揸車啦

你地註定搭公共交通工具

你第一年揸車有冇俾人罰？

Toyota Camry

梗係有。。。不過係違例泊車，超速仲未試過
第一部車揸咗幾個月就抄落㗎的士度

利：揸咗車四年

屌保險包啦起碼，但如果我係你會有陰影，之後唔敢揸

哈，我叫佢以後唔好再揸車，佢叫我自己搭的士，大家目的地等

適合uber

唔洗報，有報警但我同的士佬同意私下解決，佢整完車我俾返錢佢之後簽和解紙。

陰影。。。開頭揸返有緊張嘅，但之後冇
始終係自己唔小心，之後小心啲就冇事

冇你想像中咁悲觀

on9可以好累事

咁都見唔到呀sir 究竟有冇望條路
1) 你裝個限速器咇佢 小巴果隻
2) 去補下鐘
3) 踩單車

我仲on99咁等緊佢唔再on9既個一日

馬力8,90匹左右汽油引擎
包你感受到前所未有嘅安全
0-100 10s以上仲好

660cc kcar喺外國揸死得

淨係講hwy merge冇力衝對自己對人都危險

渣開車黎講真係唔多